李雯希出戰《廣告女皇》

李雯希出戰《廣告女皇》

ViuTV繼舉行《Good Night Show全民造星》選男神後，將舉行《廣告女皇》，從二十多位參賽者中選出一位得獎者獨得十萬元獎金和廣告合約。

據悉明天面試中，除有數位落選港姐參加外，更有無綫兒童節目《Think Big天地》女主持李雯希參加。李雯希原名李雯珊，曾參加亞視《亞洲星光大道3》，14年參加《超級巨聲4》後加盟無綫。

上一則
上一則
清晞誦一個仔夠晒數

下一則
下一則
《狂舞派3》10月開拍

－－－－－－－－－－－－－－

李雯珊 正呀， 以前亞洲星光大道好鐘意佢。

原來改咗名兼係無線， 完全唔知。

雯希正呀 日日都有睇thinkbig天地